第十集女二開始變婊…故事回歸漫畫主線…

開始feel到胃痛…